澳門風災增至８人死亡 料死亡人數持續上升

颱風「天鴿」橫掃澳門，帶來狂風暴雨，多個地下停車場水浸。民防中心表示，消防員凌晨三時許及四時許，先後在沙梨頭典雅灣停車場，發現兩具屍體，風暴令超過３００人受傷，死亡人數增至８人，料死亡人數持續上升。

同樣發生水浸的灝景峰、恆德大廈及青怡大廈等三個地下停車場，消防仍在場進行排水及搜救工作。截至清晨，澳門共發生三百四十三宗事故報告，包括建築物損毀、石屎脫落、招牌廣告簷篷搖搖欲墜等。

行政長官崔世安向死者表示哀悼，會盡力幫助傷者，指天鴿造成的影響非常嚴重，承諾會盡全力做好這次救災工作。

唉

睇黎尋晚話個fd做消防死左幾十個人單野係堅

幾乎全浸實唔止八個

咁撚遲先掛9號

但有部分係死於on9

學支那死唔過唔記得幾多人

未計失蹤